{
    "question": "Dalam menggambar figure yang digambar dapat berupa binatang maupun tumbuh tumbuhan, menggambar dengan figure binatang sering disebut\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Jawaban:fauna</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Karena dia hewan, maaf kalo salah</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "19-kemampuan-seseorang-menciptakan-sesuatu-yang-baru-dan-belum-p-556",
            "question": "19. Kemampuan seseorang menciptakan sesuatu yang    baru dan belum pemah ada sebelumnya adalah ....\r\nA. Kreatif\r\nB. Aktif\r\nC. Sportif\r\nD. Inspiratif\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. kreatif</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu, jadikan jawaban tercerdas yaa makasih^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keunggulan-utama-indonesia-dalam-bidang-ekonomi-adalah-a-jumlah-971",
            "question": "Keunggulan utama Indonesia dalam bidang ekonomi adalah    A. Jumlah penduduk yang besar sehingga menambah sumber daya manusia\r\nB. Memiliki ribuan pulau dari Sabang sampai Merauke\r\nC. Banyak mengirim tenaga kerja ke luar negeri\r\nD. Memiliki sumber daya alam melimpah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. memiliki sumber daya alam melimpah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>yak gitu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-pernyataan-berikut-ini-1penelitian-terhadap-fosil-u-214",
            "question": "Perhatikan pernyataan berikut ini:    1.Penelitian terhadap fosil, untuk mengetahui kehidupan manusia pra aksara\r\n\r\n 2.Penelitian terhadap artefak, untuk mengetahui bentuk fisik manusia pra aksara\r\n\r\n 3.Penelitian terahadap fosil, untuk mengetahui bentuk fisik manusia pra aksara\r\n\r\n 4.Penelitian terhadap artefek, untuk mengetahui kehidupan manusia pra aksara\r\n\r\n Pernyataan yang benar ditunjukkan dengan nomor.....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalau nggak 3 ya 4</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Artefak membantu kita untuk memperkirakan bagaimana perkembangan kehidupan manusia.</p><p>Fosil membantu untuk mengetahui pertumbuhan fisik makhluk hidup pada masa pra aksara</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegiatan-produksi-yang-tidak-menghasilkan-barang-disebut-986",
            "question": "Kegiatan produksi yang tidak menghasilkan barang disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>produksi pakaian</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah jadikan lah jawaban tercerdas amin</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maksut <strong><em><u>k</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>m</u></strong><strong><u>u</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u>k</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>n</u></strong></p><p><strong><u>k</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>t</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>p</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>o</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>u</u></strong><strong><u>k</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>y</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>m</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u>h</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>l</u></strong><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u> </u></strong></p><p><strong><u>j</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>w</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u>y</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>l</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>h</u></strong><strong><u> </u></strong></p><p><strong><u>\"</u></strong><strong><u>\"</u></strong><strong><u>(</u></strong><strong><u>P</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>o</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>u</u></strong><strong><u>k</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u>)</u></strong><strong><u>\"</u></strong><strong><u>\"</u></strong></p><p></p><p></p><p></p><p><strong><u>s</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>m</u></strong><strong><u>o</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>m</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>m</u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u>t</u></strong><strong><u>u</u></strong><strong><u> </u></strong></p><p><strong><u>m</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>f</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>l</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>u</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>l</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>h</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u></u></strong><strong><u></u></strong><strong><u></u></strong></p><p><strong><u>j</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>l</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>h</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>j</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>w</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>y</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>t</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>k</u></strong></p><p><strong><u>m</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>p</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>l</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>k</u></strong><strong><u>l</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>:</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>7</u></strong><strong><u> </u></strong></p><p><strong><u>L</u></strong><strong><u>O</u></strong><strong><u>V</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>N</u></strong><strong><u>Y</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>T</u></strong><strong><u>O</u></strong><strong><u>L</u></strong><strong><u>O</u></strong><strong><u>N</u></strong><strong><u>G</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>D</u></strong><strong><u>I</u></strong><strong><u>B</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>N</u></strong><strong><u>T</u></strong><strong><u>U</u></strong><strong><u>\u2764</u></strong><strong><u></u></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ahmad-meminta-tolong-kepada-fauzi-untuk-dikenalkan-kepada-ihsan-816",
            "question": "Ahmad meminta tolong kepada Fauzi untuk dikenalkan kepada Ihsan. Bentuk interaksi tersebut dinamakan \u2026.    A. Kontak primer langsung \r\n\r\n B. Kontak sekunder langsung \r\n\r\n C. Kontak primer tidak langung \r\n\r\n D. Kontak sekunder tidak langsung",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A) kontak primer langsung</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kontak primer adalah bertatapan,berbincang dantukar senyum secara langsung</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jalan-yang-tidak-digunakan-dalam-penyebaran-kebudayaan-india-ke-i-779",
            "question": "Jalan yang tidak digunakan dalam penyebaran kebudayaan India ke Indonesia adalah ...    a. jalan sutera\r\nb. jalan pelayaran\r\nc. jalan perdagangan\r\nd. jalan diplomatik\r\n\r\n#yang bener gw akui Jawaban Terbaik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Jalan sutera</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena Jalan/Jalur sutera adalah nama sebuah jalur perdagangan yang digunakan oleh peradaban Cina.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1ekonomi-berasal-dari-bahasa-oikonomia-yang-berasal-dari-bahasa-314",
            "question": "1.Ekonomi berasal dari bahasa Oikonomia yang berasal dari bahasa ....\t*    2 poin\r\nA. Inggris\r\nB. Belanda\r\nC. Jepang\r\nD. Yunani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.YUNANI</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Istilah\u00a0ekonomi berasal dari bahasa\u00a0yunani,\u00a0oikonomia.\u00a0Kata oikonomia berasal\u00a0dari dua\u00a0kata\u00a0yaitu oikos dan nomos. oikos yang berarti rumah tangga dan nomos berarti mengatur.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-musim-panen-harga-buah-lebih-murah-dari-biasanya-fenomena-te-250",
            "question": "Pada musim panen harga buah lebih murah dari biasanya fenomena tersebut terjadi karena    bantu jawab ya broo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban :</strong></p><p>Karena jumlah penawaran buah melimpah dan peminatnya tetap</p><p><em>Maaf kalo salah..</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-penyebabnya-beragamnya-bahasa-350",
            "question": "Apa penyebabnya beragamnya bahasa?\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena suatu budaya bahasa dari suatu orang yang menyebar hingga ke masyarakat hingga titik tertentu.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "273-k-ke-derajat-celsius-859",
            "question": "273 k ke derajat celsius\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>-0,15 derajat <strong>celcius</strong></p><p><strong></strong></p><p><em><strong>Semoga membantu, jadikan jawaban terbaik yaa ^^</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>- 0,15 derajat Celcius</p><p>Maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}